Dengan Hormat,
Saya mewakilkan tim Batch5 untuk mengumpulkan project yang diberikan kepada kami dalam format (.rar). Adapun tim Batch5 beranggotakan:
1. Ade Irmayani
2. Cintiya Dewiani 
3. Iin Indriyani
4. Resha Puspa Nydia
5. Siti Nurhasanah